講咗N撚次,開POST 貼來源/Fact Check

個 Post 推埋上熱門
一黎:又要打攪到屋企人證實
二黎:狼來了效應,真正需要時候冇人理
三黎:老人家心臟頂唔住呀!!!!!!
乖啦!以前高登冇貼LINK 明明要帶埋老母架